男士返工背囊推介

$1000內
18-20L
山系或軍用
Thanks

Dr kong

decathlon

super x

spi

1000內就求鳩其啦
推介

著咩衫返咩工

返工咩背囊其實真係好柒

F/CE
雖然爆左你budget 但好襟用 值得一試

Miniso

victorinox

Mystery Ranch

Arro 22

用殘左可以點清潔

風褸＋T恤，返寫字樓

SPI

我嗰個差唔多日日用，用咗成3年，好鬼durable

求其一個背囊正常番工咁用都durable 啦

Incase

風褸

咁真係買個outdoor 算啦

Gregory黑花

可能淋過雨 又水樽倒瀉水
用到有啲水印

1000蚊個袋就粗用算啦, 講乜鬼保養襟用

爛鳩左咪換囉